pes 2020 ml一問

我自己好鐘意玩果個教練模式睇住隊波踢
然後開始發覺完全無12碼呢樣野
係禁區吹 球證都會話你插水

想問下大家有無邊個mod介紹可以解決呢類問題

定係有無介紹邊代既ml係最好玩

感激不盡

呢隻驚得你犯規冇電腦犯規㗎

hi一hi又唔知佢吹乜鳩

然後佢吹我犯規

我係a米